大陸抵制意大利商品

講到人地侮辱你又盛，夠疆番屋企扔曬你d ARMANI，BV，D&G，Versace，FENDI，GUCCI，VALENTINO，PRADA

其實扔曬都好嘅，你班大陸仔著到咁柒，影衰曬